[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

幫手大大力地推！！
9/9全港中學人鏈點解熱門冇！！！
班師弟師妹好需要你地保護！
聽朝要拖到佢地實一實呀！
仲有其他學校 不能盡錄
保護師弟妹 你我有責

9/9全港中學人鏈

柴灣

推

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

幫推

推

光復香港 時代革命

見到母校

pish

其實官塘都可以，由山頂聖傑靈青松， 沿著曉光街接呂郭碧鳳，瑪利諾，再接曉明街堅樂，蒙民偉，梁季彜， I大

仲有功樂道 有大量聖傑靈囡囡要你地保護

幫你推

南區有5條人鏈 係5條呀

第一條 石排灣 培德加聖記

第二條 華富 聖呂加培英加明莊

第三條 置富 聖心加余二

第四條 利東 真光加浸呂

第五條 黃竹坑 陳白沙

南區人 我要見到你地呀

我睇左好幾次。。。

你好似無貼北區既學校。。

有Ｄ唔想推

Sorry搵唔哂咁多區既圖 你地都可以幫手po

幫推
聽日去慈雲山

保護學生呀你班人！

7點見
校友返去保護師弟妹！

pushshshssh

其實荃灣都有，而且初部估算未必夠人，有冇荃灣街坊幫手，保護學生，好驚荃灣啲刀手

pushshshsh

push

幫推！！！！！

仲有大埔呀

推
保棠要小心比人針
之前做得太揚

pushpush

沙田圍都有

我間母校廢 無份

偷偷地Join隔黎學校既

保護人地校既師弟妹 正

咁都得

tui

街坊都可以去

no one knows
中學冇拖過學生妹手仔既遺憾今次一鋪拖盡佢

推！早D訓仲要起身幫師弟師妹！

比返啲後生仔啦 我哋格離保護佢哋就得 廢事啲狗又發癲

你都要拖埋一份架 咩企隔黎
條鏈唔夠長點連去隔黎學校

懷疑有學生喺屯門被自殺嘅沙田官中都有

聽朝返母校但而家仲未訓得着

Me too 好期待

Push

母校勁遠
要搭頭班車先準時到
冇諗住訓

辛苦哂 加油

想問下有冇將軍澳區內
搵極都唔見自己學校

中學生加油！

推，轉頭見

仲有大角咀！

驚瞓左唔知醒
不過母校好近

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

聽日人鏈見

幫推呀大家

推！！！
屯門都有！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

up

唔係中學雞幫唔到咩
只能幫手推吓

屯門牛

聽日係咪仲有何妖的惠州社團聯會？

推推推推推推

馬鞍山得嗰三間無我母校

保一成校教畜

7點鐘有大量聖傑靈囡囡要你地保護

馬鞍山都有吖

屯門祟真係咪都有？

元朗